「自爆」你今日行左幾多步？

人已攰

16000步就攰 廢青

18000

睇下行左幾多層樓梯先啦
屌